---
layout: post
title: "Sorteos"
date: 2017-08-16
categories: Noticias
tags: [sorteos, PCUbuntu, VANT, SLIMBOOK]
---
**ATENCIÓN: EN LOS SORTEOS DEL 3 DE SEPTIEMBRE, LOS TUITS PARA PARTICIPAR SE PUBLICARÁN EN EL MISMO DIRECTO. HAY QUE ESTAR UY ATENTOS ESE DÍA.**

Tuits de los sorteos en directo del 3 de septiembre:
* [PCUbuntu](https://twitter.com/maratonlinuxero/status/904313106750468097)
* [VANT](https://twitter.com/maratonlinuxero/status/904313394261618688)
* [SLIMBOOK](https://twitter.com/maratonlinuxero/status/904313665977024512)

Para animar el directo y gracias a [PCUbuntu](https://www.pcubuntu.es), [VANT](http://www.vantpc.es) y [SLIMBOOK](https://slimbook.es/) nos alegra compartir con todos los oyentes los sorteos que vamos a realizar en el Maratón Linuxero.

![#Sorteo1](/media/Sorteos.png)

Para todo el equipo del Maratón Linuxero el respaldo de estas 3 empresas afines al Software Libre nos ha sorprendido gratamente y sentimos mucho el apoyo al proyecto por parte de ellas. Ninguna ha dudado en sumarse a esta fiesta y colaborar con productos linuxeros.

[PCUbuntu](https://www.pcubuntu.es)
-----------------------------------
Esta empresa granadina trabaja con su marca Tuxy en portátiles, PCs de sobremesa y complementos principalmente. Su colaboración va a ser ni más ni menos que una torre de sobremesa, la [Tuxy Free](https://www.pcubuntu.es/pcubuntu/5900246/tuxy-free.html).

![#Sorteo2](/media/SorteoPCUbuntu.png)

**ATENCIÓN:** Por motivos de peso y volumen del producto **la empresa solo se hará cargo del transporte en España**. Si el premiado/a fuera de ámbito internacional, tendría que correr por su cuenta.

[VANT](http://www.vantpc.es)
----------------------------
Afincada en Valencia, VANT ofrece toda una gama de portátiles y torres, así como teclados y ratones personalizados con Tux. Cede 10 de este último producto. [Aquí](http://www.vantpc.es/producto/kit-tecladoraton-edicion-linux) le puedes echar un vistazo.

![#Sorteo3](/media/SorteoVant.png)

[SLIMBOOK](https://slimbook.es/)
--------------------------------
También en Valencia, el equipo de SLIMBOOK ensambla portátiles principalmente, quiere unirse al proyecto con 10 packs de camiseta o polo a elegir, más una webcover y pegatinas linuxeras. [Aquí](https://slimbook.es/pedidos/pegatinas) tienes toda la info.

![#Sorteo4](/media/SorteoSlimbook.png)

El método del sorteo será transparente y en directo a través de [Twren](https://twren.ch/), y pueden optar todos los oyentes del evento. Para poder participar debes seguir por Twitter tanto a Maratón Linuxero como a la marca del producto, y realizar retuit cuando salga la promoción de cada sorteo.

Para llegar al máximo número de agraciados, **no se podrá repetir el mismo premio**.

Otra noticia que queremos compartir desde ya es que **realizaremos algunos sorteos previos en el último ensayo que será el domingo 27 de agosto a partir de las 15:00 (horario español peninsular, UTC+2)**.

![#Sorteo5](/media/cartel27.png)

Los **tuits para los sorteos del 27 de agosto** fueron los siguientes:
* [2 teclados linuxeros VANT](https://twitter.com/maratonlinuxero/status/899508882170621952)
* [4 Packs polo o camiseta SLIMBOOK](https://twitter.com/maratonlinuxero/status/899509404680298497)

Recordar también que **los envíos internacionales pueden estar sujetos a portes de aduanas ajenos a las marcas y a Maratón Linuxero**. Queremos dejarlo bien claro para que nadie se lleve una mala sorpresa si es premiado/a.

Estamos a casi 2 semanas del evento y queremos que te unas a este proyecto: